有時好唔明 香港人成日將敵人當同路人

當日留喺武漢嘅公務員，個個幫佢造神，like多到不得了，民族英雄咁

大佬呀！睇清楚啦，佢老細係邊個呀？老細叫佢吠佢唔敢坐，佢係幫柒婆做嘢㗎！拎條命搏升，你哋當人好有心！

睇清楚啦！

推啦 睇清真面目

而家向老細匯報啦 分明紅底

邊有人當佢民族英雄咁都可以扯到去同路人最多都係讚佢敬業

唔知呢件

邊撚個黎 識佢老鼠?

你瞓咗幾耐 之前全部關於呢條友嘅都係心心
敬乜春業 為港共死 死不足惜啦

唔知你講呢單係咩 聽都未聽過
有線新聞果班就真係勇

幾時send心心就變左當係同路人事實為港共死係死不足惜 係香港見得班狗官多 見到有人肯做野讚佢比你講左當佢係同路人

我覺得讚都唔應該喎
希特拉仆街 幫希特拉做嘢嗰啲全部都係仆街㗎啦

幫幫手唔該
終於有機會同韓國手足講聲加油

你先瞓左幾耐阿 當日連登仔已經開始屌呢條傻鳩柒頭自願留武漢佢死佢賤
除左tvb戰線 你自己諗下用開fb嗰啲多數係咩人 你喺到po有撚用 ？

喚醒返你啲港豬記憶
你冇當佢英雄，唔代表其他人冇

咁你過去fb屌柒呢d人囉，來連登做乜？又唔係連登仔話佢係英雄，搵返啱對象屌得唔得？老實講你唔提嘅話我根本完全唔知有呢個人存在添，咁都要入我地數？

佢直屬林鄭 係onl9 但你無諗過佢既決定摑左班狗官幾多巴我啲港豬記憶記得班狗官廢 而家有人出黎做野 讚佢 係咪更加代表班狗官廢？ 你自己都見到啲留言屌尻佢上司不過老實 佢又唔係啲乜大人物 何必嘥時間係佢到

黃絲都有好多大愛傻鳩
特別係Facebook成日出現
同政見都係咁話